撐企業，保就業

我屌你老母
失業撚就乜都無